唔發生都發生左 可唔可以唔好雨傘2.0

諗之後要做既事

自行反省

啱

[重要策略討論] 發夢反間&列陣問題 ！ ！ ！ ！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

重整旗鼓

Agree

岩

打死我都唔撚割

不撤不散

818

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
今日警察記者會，教左我地一句話！

輸了都唔割

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

推

唔準割！！！！

借位一用

所有憤怒嘅香港人入一入嚟

屌到今晚好停

停一停 咪比怒火衝昏頭腦

721 811

文宣

唔會割 但屌就係唔想啲咁戇鳩嘅行為再發生
咁樣搞鳩first aid 記者真係過曬火

班藍衫警狗見到d白衫咁閪 佢地從都唔會割
如果我地咁就割 係連狗都不如

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

不分化，不割蓆，不篤灰！！！

唔洗同人討論 自行反省

大家一齊講 今晚係

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

支持打既唔支持打既都好，全部同我入哂黎

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

割蓆容易補蓆難

唔完美
會檢討

一齊向警隊學習團結精神

轉發

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

push

不分化不割蓆
團結就是力量

停止指責，積極反省

[置頂] 和理飛814

要拆呀

要反省 要改善 吾係互屌
香港人加油

今晚應該有過百隻警犬扮人帶風向，
又唔被人走，又煽動打人，
搞完兩壇嘢後，
無端端散咗好多人，
之前一直冇打記者同阻救援，
今日就出現晒。

核彈也不割